腳架JJ 請入 求介紹

用緊a7. 想入支輕便旅行腳..budget .2k有咩介紹?

最好畀埋鏡頭資料

Marsace A15i/C15i

想問下香港邊度有得買?

我都唔知 我係喺外國買 6xx hkd
嗰陣係去旅行急住想要腳架所以上網訂咗

對我呢個新手+第一次買腳架嘅人嚟講真係好輕便 開/摺又易 性價比

利申非打手 真心覺得好用

Ps 嗰陣上淘寶格價已經唔多覺有好多賣家 試下上去睇下仲有冇

ut 43？

Manfrotto MKELEB5CF-BH

Sirui A1205

可接受重量？ 反摺後高度？

打開最高高度？

可拆中柱？ 可變自拍神棍？

多數 1635 gm / 55 .8

1kg 少拆中柱

係淘寶買左支1Kg 33cm 既腳架

Manfrotto Befree

求link

【三脚架便携轻便云台 微单旅行相机支架摄影专业碳纤维三角架单反】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述￥mPp1bn0huMD￥后到👉淘♂寳♀👈

尋日1212 買。$523

利申 支野未到 唔知造工如何

岩岩1212 淘左支 A1005重少少 但平好多

夠細 諗緊佢定v 仔

用落無投訴。抵玩

米七己經係正常人視平高度好夠用

負重8kg 係咪 4kg 鏡加body一定無問題？
定會唔穩陣？